大窩口已放Tg

今日心情好撚曳

上大窩口？

自推1/10

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

係 仲打緊

葵涌邨

推到有記者

手足閂窗 收衫
住大窩口 屋企都聽到

記者 記者

佢地唔夠人先要鳩放tg

推

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

推 記者

仲未有live

屋村樓下？

推 好多人屌緊

閂窗呀

實彈已開

唔好開冷氣

真係？

跪求大家幫手推

狗舍有人掉玻璃樽

收衫 閂窗

有約20名市民由大窩口跑上葵涌邨
一名popo下車後隨即開了一發真槍

一路有狗車入去

有冇消息

又有嗱

又亂黎

自推

現場冇記者
樓上住低層立即影補捕手足相

Fc?

唔好俾佢沈

幫推

push

記者朋友

冇哂聲？

Push

Gp見，都係吾好傳住

葵涌村

附近有老人院

宿舍真春袋，上次有人搞宿舍又係十幾架狗車

得個20個人都唔夠就放tg

平台本身就係老人院同幼稚園

屌你老母樓下都冇人
死黑警比人屌幾句就射

因為有宿舍

望住有一下無人企喺度都射

尋日第1次燒車，今日就度度都燒車
應該差唔多有人燒狗宿

葵涌邨圍撚住就係畜舍
咁樣挑人機叫人落街圍佢地

讀附近學校唔好返學呀！

唔好落單

街市近富安個十字路口都放左次tg

廢老村

想知確實位置
我有親戚住個度
有D擔心

屋企已經聞到

唔洗買餸煮飯啦 全部山埃黎

咁大個平台無人火攻，又無空投

班曱甴係馬路射上去 好似係

平台啱啱好擋住咗 樓上掟唔到咁遠

原來有手足

係 綠葵嗰邊好似有曱甴

推到有記者 感謝各位

光復香港！
時代革命！

係

屌佢老尾，我有親人住果間護老院
唔好係平台放tg呀，屌佢老尾

cls附近三間幼稚園兩間小學一間中學仲有老人院

啲老人家未必知 瞓曬要同佢地講

其實果幾座公屋起係個平台上面，成個堡壘真係易守難攻，有咩事仲可以退返屋企

dum野落街又dum唔到出馬路到

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

平台又射tg

仲狂射緊，真係想毒死平台住戶

屌 係咪癡撚線㗎

宿舍真春袋
有近30幾粒

有護老院，真係唔好再放

老人院呀

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

有無記者呀

冇人都放

放左啦

Onlun9 屋苑入面開

辛苦晒大窩口手足

唔明點解有狗宿舍

都可以射自己人？

一早收到通知啦我估